【突發】屌你老母 樂富出事都冇人講？

【樂富直播】

公民黨區議員劉珈汶向立場記者表示，今日有街坊在樂富地鐵部外自發派消毒酒精，隨後有十數警員到場，破壞在場物品。現場亦有約20防暴警員在場，部份警員持盾及警棍。

劉珈汶指，有義工表示警員曾向他們噴不知名物品，使他們面部難受，但未能確認是否胡椒噴霧。記者現場所見，有防暴警員一度舉起胡椒噴霧，指向群眾。

Source：立場

推啦屌

推

#8Mar #將軍澳 #悼念會 #周同學
【梓樂悼念會】
日期 : 3月8日 (日)
時間 : 19:30 (20:09分默哀)
地點 : 將軍澳 尚十
*請自備蠟燭鮮花 , 及戴口罩
Source :

push

推呀

恐怖襲擊

香港真係一個荒謬變成日常嘅地方，連派酒精都要出動防暴。

Dllm黑警又搞事

搞錯呀

屌你老母你唔講點知呀
屌你老母日日望住邊到有 live 呀
屌你老母

咩料

派消毒酒精有乜問題？

又標題撚 拉

Push

[Live ] 樂富有人撕文宣之後打人 防暴到場

入黎推呀屌 p牌狗推唔郁

屌 推

死黑警

721 831

舊

派酒精搓手液都噴?

仆街警甴藍屍冚家剷

有幾個po講緊 唔知你個標題做乜鳩
幫你拉

屌

推！

選舉之後就要你班黑警減人工

死警犬

想引戰呃ot?

推 要知咩事

啱啱睇唔到啫屌

死黑警 不知所謂

DIU!!!!又發癲

幫拖

日撚日出黎搞事

推呀!!

D 9癲㗎

痴撚線
推！！！

Pish

自有天收

PUSH

錦都唔叫出事 你傻撚左啊?

帶左班藍絲去打人

根本就係黑社會

有人講

呀姐貼緊文宣？

明顯夾好咗，便衣打完人就出防暴恐嚇

就算黑警即場開槍殺人
除左嬲， 同起壇， 仲識做d乜？

癡撚線

下下mon撚住咩屌你老母

【樂富直播】

公民黨區議員劉珈汶向立場記者表示，今日有街坊在樂富地鐵部外自發派消毒酒精，隨後有十數警員到場，破壞在場物品。現場亦有約20防暴警員在場，部份警員持盾及警棍。

劉珈汶指，有義工表示警員曾向他們噴不知名物品，使他們面部難受，但未能確認是否胡椒噴霧。記者現場所見，有防暴警員一度舉起胡椒噴霧，指向群眾。

立場/有線/獨媒/RTHK

推啦!

推推推推

情況如何

啱啱立場姐姐話有不明人士向義工施襲 屌你老味

黑警日日鬧事

要人

推
班反人類垃圾警甴真係不撚知所謂

推 多謝樂富街坊

當時有冇叫口號定點
有班藍絲組隊去搞事 似乎同黑警夾埋

Up

已經成為黑警既一部份

自己睇唔到就話無人講

推呀屌

好明顯黑警策劃

食撚屎

Dllm

推呀推呀

下次見到民建聯又報警先

有便衣警員入左樂富站

黑警又搞事 推

真係好嬲

推！！！

S

立場LIVE

郁下就屌人老母，收皮啦p牌仔
你個post 尾有冇加返句光復香港時代革命呀？

Z

一個樂富 一個元朗 一個荃灣
你班仆街藍絲睇嚟好想開片

Wltf

派野都搞

吹雞

標題黨全部拉

最怕你班狗唔出黎咬人

炒鳩哂佢地，一係同公安人工睇齊

黑社會打完人，黑警再合作掃場

Dllm 死黑警 又夾埋啲黑社會攪事

屌你老母

推呀 屌你老母

糖都話非法用具，酒精係爆炸品都唔出奇

有冇捉到手足?

晒氣啦，而家販民打手要搞垃會選舉，采你on9

咁要有火先得

Stand News 立場新聞
8分鐘 ·
【樂富防暴警舉胡椒：唔好喺度搞事】

今日傍晚大批警員突於樂富港鐵站外出現。公民黨區議員劉珈汶向立場記者表示，今日有街坊在樂富地鐵部外自發派消毒酒精，隨後有幾名持不同政見的人士到場破壞並向街坊施襲。其中有人曾向街坊噴不名物品，使他們面部難受。其後有人報警，十數警員到場。現場亦有約20防暴警員在場，部份警員持盾及警棍。

記者隨後問兩名街坊，均表示是先有政見不同人士到場破壞及施襲。另外記者現場所見，有警員喝斥旁觀街坊，要求她離開，又舉起胡椒噴劑，指向市民，斥「所有人唔好喺度搞事」。

現場開始多人

垃圾狗

為所欲為，無法無天，天理不容！

真...

屌 唔撚係呀 死黑警

黑警又搞事

軍師：派乜野酒精送頭？宜家要坐低傾下初選先岩架嘛

on9 藍絲打完人 班狗就叫人唔好搞事

黑狗死全族，全家肺炎死

屌啊

立場新聞。

樂富以往一直好好平平無奇的小區，現在開始熱血起來了！

樂富街坊好野！！不過萬事要小心！！

擺明夾埋

你依種人真係抵Block
唔睇有冇人開post就話冇人講冇人知，眾人佳醉我獨醒咁，好撚反感

警察再到現場

又想點

黐鳩線

Push this one

出面有個正常標題既post都係講呢樣
唔好助長垃圾標題黨

cls

班綠曱甴又搞事 屌你老母

癲狗症

唔知頭唔知路都唔知你講緊乜

老實講，好撚垃圾！
每次見到呢類新聞不停出現，
大家淨係識屌，但一直都無人諗方法應對
久而久之就會形成無力感
最好方法係派兩班人，一班貼牆
一班跟尾保護！

痴撚線

721

點應對 對家點搞你都無事 今次仲要便衣狗

打招呼咁 屌你老母

有啲姨姨口音唔正係咁叫光復香港 五大訴求
好感動

自己人

警黑合作
先派班藍絲垃圾襲擊市民再出動想殺人

好煩

哨兵:文宣成員 1:1
zello保持通話

推爆佢

推推推 612721831

問題係班藍絲同啲狗都唔知係咪夾埋 到時咬埋保護嗰班又冇一堆手足

現場有好多街坊

pish

樂富藍撚到

你做咩不推文

打小人依個活動幾得意喎，好多老年人都啪啪聲咁打落去

推呀又做乜鳩呀班狗

CLS

垃圾警犬

派酒精都要出動防暴 其實係咪佢地想賺OT咋

最後 光復香港 時代革命

派下防疫用品都要噴？

前晚太子旺角，手足好波，不過仍需改善

入離睇下戰術吹水文， 改善下鳩企嘅習慣

全香港都好藍

屌你黑警公然與民為敵

好行唔送

屌仆街狗

拉左成十人

同埋其實宜家貼嘅都唔係好夠人

green object: 吹呀?

話佢地派消毒酒精涉及非法集結

黑警就是法治 笑撚死

無拉

推推推

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

cls 派消毒用品都唔得？

咩事呀 犯咩呀痴

狗車遠方停泊 戒備緊 街坊少左好多

已成習慣 無乜想理既意欲

你個名

Kaman 姐姐好好人架

check咗tg 似散咗了

dllm
死黑警

唔搞事邊有OT 錢， dllm 死黑警

天滅黑警

周圍伏晒狗車仲要收入屋邨入面唔放出路，即係伏咗狗係屋邨入面，手足小心。

收唔到陀地打爛人哋鋪咁

黑警代代做狗世世為娼

推吖！

屌推

屌你咩 收隊啦垃圾

便衣狗係地鐵 隨時包夾

痴線

dklm

啱 拉呢個 推隔離po

佢地唔比我地做民生野
變相幫建制拉票

咁樣你講咪得囉..洗唔洗一黎就屌老母

be safe

推 做平常野都黎 同之前大陸打麻雀 公安上黎有咩分別

又屌人老母
死分化撚
拉

咁都分化

Tui

依家唔係唔講，而係無人知
唔該大家以後開post唔好再用呢啲情緒勒索式黎開
見到都火滾

樂富撚
岩岩收工返緊屋企
散左band未

同以前軍閥冇分別

心急擔心有手足俾狗咬

唔緊要
下次用字注意返

屌佢老母

呃ot

推出面正常post，唔好助長標題黨

[Live ] 樂富有人撕文宣之後打人 防暴到場

有無Xanga 閃粉字？

做乜

Crazy

岩先放工 睇到

Dllm死黑警，派嘢都搞鳩人

可以好語氣d？

香港警察製造本土恐怖主義

通常clickbait都上熱門

岩岩出黨鐵站
見到d眼神懶係兇狠既人企係d空位周圍望
好撚明顯便衣甴黎

cctai真係好多戇鳩仔

通常出入口 / 電梯位牛咁眼個班𥄫住都係班便衣狗

痴撚線 又發癲

想搶物資咋掛

樣樣衰衰 乞人憎 翹手 眼啤啤 通常就係

#樂富 #全民記者 ⚠
1919 有街坊向記者表示 俾打到頭破血流嘅街坊喺QE 議員表示有機會被驚慌charge公眾地方毆鬥 反而打人堆藍屍長毛冇拉

咁都得
真警曱

警甴唔係呃人的

黑警死全家

屌
班黑警日日搞事

tui

推推

黑警助選

好7呢句

推！！！！

推！！！！！！

成版熱門都係膠post
對家勁撚到呢

做乜撚野

有險可守班含家剷幾時出黎告鳩班狗

有無人有個條藍尾嘅相

推到有片

唔想比人屌老母既話，真係人人都要係記者！多d轉貼事實新聞分享，唔可以停！

唔知做乜呢個月 係咁有藍絲黑警搞事
不過樂富係幾黃，樂富入面劃分三個區，泛黃議員全取三席

呢條撚樣打人？

瞓左幾耐？黃大仙25席全取喎

黑驚屌你老母

仆街藍屍黑警死全家！

賤種香港警察

黑警又玩嘢 大家幫立場賺clickrate 呀

係打人藍絲??

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

TVB 唔會報

派酒精都要搞

好似真係唔係熱門

殺黑儆百

騙徒呃OT手法層出不窮

梗係無人講 得樓主隻死賤種狗係到吠啫

［突發］晏就樂富藍絲打人 手足打到入院後被告公眾場所毆鬥

被割頸警個女係手足黎架.....佢個女話佢老豆先唔係依家呢D黑警

dllm

屌你老母死黑警